自從上星期臥犬被發現後

今個星期兩集會一遊行全部沒有衝突發生
我大膽假設前兩個月既衝突其實都係班狗煽動出嚟
我相信我地既勇武手足全部都係熱愛和平，唔會主動衝擊的

Agger

冇狗就冇暴力，香港人好文明架

「和」與「勇」，請對大家多點信任。

POPO 螢光棒
狗扮人

明顯係班警賊搞到亂同唔安全

170萬人上街發聲vs無人敢上街發聲

推

香港警察，破壞和平

五大訴求缺一不可

push

星期五，日，罷買

攞美金現鈔，同中国攬炒

終於搵到暴力源頭

冇卧狗，冇暴力

講起又係 佢地只係抹黑香港人

佢知道AE黑卡點拎未？
窮人見野係少d架喇

應該從 7 1 開始已經係

全部都係 臥底警 做 收監

警, 黑係暴力根源

Anger

熱愛這片土地

自從支持831 保普選遊行慘況（收錢，出口即散）出現後，

保皇派唔敢再搞遊行。